新龍之谷招回歸玩家和新手(2)

)官網黎
download: 有時活動跟唔哂)
有8種基本職業 可以係官網到上睇到
佢最近有個編年史活動 可以直升80等 但條件一個帳號一次 仲要開個1lv先既
左上角可以睇到有無經驗值加成 我建議如果無經驗值加成 可以由主線升起
如果你想搵人帶升 或者入公會搵朋友帶升 歡迎留低你個電話 或者直接wts 67375901 會長電話黎 我地一個月前開左個公會叫連登 你可以按g 就申請
如果你係回歸或本來有玩既手足 都可以join
之後就介紹下新龍之谷呢隻game
由40海龍
到50綠龍
60沙龍
70黑龍
80紅龍
90冰龍
其實隻game都好耐下 不過都有好多人玩
最主要係因為刷野果陣 無論你課左幾多金 都係要8人同心

新post留名

啲link

柒到唔敢睇

之前回歸 見咩火山巢 新月 果d無晒都果斷再次退坑

入返黎玩啦 新野仲好玩

(gf+會員活動可以跟哂)官網黎
download:
(gameone會員 有時活動跟唔哂)
有8種基本職業 可以係官網到上睇到
佢最近有個編年史活動 可以直升80等 但條件一個帳號一次 仲要開個1lv先既
左上角可以睇到有無經驗值加成 我建議如果無經驗值加成 可以由主線升起
如果你想搵人帶升 或者入公會搵朋友帶升 歡迎留低你個電話 或者直接wts 67375901 會長電話黎 我地一個月前開左個公會叫連登 你可以按g 就申請
如果你係回歸或本來有玩既手足 都可以join
之後就介紹下新龍之谷呢隻game
由40海龍
到50綠龍
60沙龍
70黑龍
80紅龍
90冰龍
其實隻game都好耐下 不過都有好多人玩
最主要係因為刷野果陣 無論你課左幾多金 都係要8人同心

入到去發現我隻光怒冇左打座真係好灰

試下重新玩第2隻 個感覺應該好d

深夜推

推

想問下hp mp條bar 下面一格格嗰條bar 係咩黎，睇片見人地有，自己玩就無

唔敢睇x2

*facepalm*

某d職業既技能黎，當儲氣咁，儲滿就放技etc.

收聲啦你地

會長好惡

yes幫推都比人屌嚇走d新會然冇人加入

啲link又港版又台版,想點

同一隻game 不過分2地會員

伺服器其實港台已經統合左，如果新加入其實用港台登入都冇分別，不過就建議用台，因為代理係台灣，聯絡客服時方便d

到底係台服定港服啊 好亂

上面咪講完

45cm

唔課金好難玩 不了

1R醬油

我都覺，唔課金係玩鳩自己，黑橘年代都無咁誇

申請左公會

唔課金就用時間玩..

Ok

上班族無時間
衝L都唔知要課幾多先夠 不了

次次活動都係儲點保底送
無終傷又係玩9自己

做要閒閒地要課返三四千台幣
成千港幣課steam好過
咩都要農返幾個月先有
真係名符其實嘅農之谷

如果要唔課，玩到有基本打龍巢裝，我諗仲慘過返工
就算賣嘢賺金，你遲早都發現你賣嗰d 值錢嘢你自己都要用返

龍之谷係好Game黎既 不過真係追唔到
好懷念32 40封頂時代 PVP都可以玩成日

係 我24 封頂玩到打完綠龍退咗，40 時真係最好玩

技能唔多基本上都要技巧地接普攻接招
呢家真係

好亂啊

龍谷已死

80L唔洗好多...

呢個都真 遲早要自己用返... 打龍裝而加有人帶刷

屌你老母

留名

唔好再講了

屌你屌你老母

如果有新手加入有任何唔明，可以係game入面pm：休梓符，佢會為大家解答一切問題，仲會經常帶大家刷巢

也可以聯絡 WestB

知道

完全明白

柒到唔敢睇了

無人了

有

who are u

醬油你都唔識，好打極有限

新post留個靚名
btw而家橙時大跌價
可以考慮收番一套

好狗

留名入公會

弓手唔同色價錢差好遠
補償中白色手腳童話 想收埋件衫
白色比其他色貴好多 但能力又唔係加得多

如果講童話時裝，其實能力一樣除非你係壕或者好識搵錢，如果唔係都係睇價做人啦唔好貪靚住

我自己合左4件都係白色 得條底底係綠色 但我想要紅色set
Btw 公會好多基佬 高登會長係基佬 連登會長都係基佬 基之谷

乜料

有無有一套童話紅色 想換白色
利申 蘿莉

基佬會長

屌你老母應我未

新po留名

恭喜隊長最後安然3R離世

4r

個Po柒到冇人推喇

對唔住..

日日柒

乜都柒

想玩返但係發現冇左二次密碼
send email去gameone又冇哂聲氣，有乜解救

開新帳
有編年直上80
宜加有500%經好快上93

玩鍊金定護士好？
邊個裝備要求低d同多人組d

同埋聽日有衝裝活動
諗住強下裝
咁90L應該整主武先定上衣先
宜加得93A同20塊80L鱗片

整90L上衣再加80L主副武其他93A
同埋整90L主武 80L副武同上衣
兩樣比較邊樣勁d
成本我諗差唔多

鍊金要錢多d
護士要求低好多
要睇你咩職 強咩

護士多人組
整90L上衣再加80L主副武其他93A 勁D

當我三件都+12
原來我搞錯左個名
我宜加93做未轉職宜加做係鍊金
二轉叫鍊魔

？

冇人

而加係唔係冇左89LV賣師資呢樣野?

師傅

有 但係冇咩人買

黑腸日日柒
相認起底停不了

102

手機版就玩過

屌你老母 個名..

來吧唱 來吧唱出頑強

訓前一推

?

拉美利斯bb

新手種田一問
點解農場啊伯商店無灑水器賣

佢自己rotate左唔好意思

要出番去買

早上推一推

午前推一推

推我推我

訓醒推一推

hi絲打

幫手推一推

我都係絲打黎

原來係咁，唔該晒，我搵左幾日

個gp 入邊有個巴打賣淨水都幾平下

4r龍本再趴絲打都冇情講

0

0死通關

無人

我

點解你唔洗訓

因為我係會長

因為等緊高坂開第3個po

1001

推到500先啦
咁早po

法師新職好唔好玩？

法師係咪外傳職？
鎌刀好正

PVP都幾煩

見鎌刀好型，但會唔會唔上唔落？

無想像中易玩...

21個鐘都冇人推過
So 差

個POST太柒唔想推

Same

我開上個po都仲有堆新手一車車咁入黎
而家真係搵個都冇

好啦
我星期六開個新

開工蛇王推一推

push

新手玩卡莉好無?

可以試下玩

柒帖輕輕一推

推到有新帖

垃圾帖 唔撚推

而加仲有冇咩新手同回歸活動???
我官網睇左陣都唔見有

只得 回歸
新手唔課金基本上可以食屎

個回歸活動感覺上都係無咩撚用
想番來玩下睇來都可以唔洗玩

...其實回歸好多人想要你

D人想收徒弟?

其一 其二想同你組隊刷巢

有冇巴打要同我一齊玩
今日全日得閒 阿依琳ser

全部ser互通
我地開左個公會叫連登，歡迎去公會page search入黎

無問題
btw 而加仲有冇人買錢?

岩岩想同個FD玩番
想問咩係編年

暫時見過最平係165hkd:10w金

無比人封喇而加?

過左既活動來
係開隻角就80LV

一個所謂既垃圾活動，即係可以開1隻角，做幾個任就升到80LV
不過有心玩唔建議，因為每升1lv都有獎勵，直升80會冇左好多

我用正身收錢，暫時經歷左1個月，1次更新，1次維護，安全

你咁有錢都要收金

有冇話去到咩LV就好玩
依家20幾LV玩到好悶

93封頂係基本

20lv可以搵公會人帶 好多人得閒

Reply 404 not found

New Post le

三四日無玩
好忙

相呢片呢
我仲收集緊咋
收集完就開

決定左退位讓賢 棄谷

仲有冇編年史

係咪有tg 谷 岩岩玩番

比人踢左出公會

唯有搵其他公會入

咩名
是唔是巴打太耐冇on

有冇巴絲答我

有wtsgp有rc

因為之前人數限制，所以逼住踢左耐冇on既手足比其他人入黎而家夠晒位

唔肯定因為每1次更新又會有

Number幾多

Rc number?

岩岩回谷 上一次玩已經係50封頂黑橘時代
玩緊十字，上左93 係咪用93A就夠
家陣唔知做咩好，每日打完日任就唔知打咩好 打大颱風金 大K又唔夠門檻。 打大豬 個啲又雞得濟。

有冇wtsapp grp既link

問個on9問題
我依家想用既名係第個角到
如果我del左個角 咁個名用唔用到

應該唔會

有人教打

好似得，不過del角要7日

之後升lv有冇送改名卡？

無

買點改啦

黑名單係咪康復了

係，我黑名單加左條友叫只不過期望已經不同🤔

今晚解番佢
今晚同你舒服 口功一流

想玩返 有冇巴打一齊

92機甲蘿莉 齊藍時 已退坑

有，我地組左個公會叫連登，有wtsgp同rc，歡迎各位手足
要土豪有土豪，要基佬有基佬，要痴線佬有痴線佬，要女，冇

冇data爬文 巴打可唔可以話我知依家啲裝點入手我棄坑個陣仲有黑心商人租用武器

有女

same

大把人喺公會

無人加我

新手想問卡莉玩邊隻好

物卡定暗召好玩？

蘿莉最唔好玩

你可以答我問題未？

物卡玩物攻，魔卡玩魔攻
係咪答得好清晰

我鬼唔知你菠蘿係蝦堡

物卡好玩 魔卡都好玩 你自己簡

呢位手足答得仲廢過我

新屎忽冇人權

護士世界第一

巴打你地係咩SER?? 新手重玩想搵人一齊玩

咩server都得
巴打可以係game search連登公會
我地仲有wts谷
巴打入唔入黎一齊吹水

矮妹沒人愛了
棄驚

你嚇親人

Yes

11點鐘出一安

不知幾有愛
點會嚇親人

垃圾冰女
棄驚了

再轉火女啦

唔得再試下光影
到最後您會發現都係時空最好玩

火女一線輸出

咁冰女呢？

不要再說了

冰女都一線輸出

月光超一線添

新post就出世啦

我個仔都就快出世

您個名

之後會否變成個位數>小數位

身家

唔怪得呢排唔見人原來搞大左人個肚而家仲生埋

係啊 諗緊改咩名

新手 DOWN 緊

變左四位數

邊度有得整80LV人?

巴打係咪已經入左wts谷 ?

新人留名

是時候推一推

是時候吹奏蘿莉了

矮到連條冰龍都見唔到喇

係咪唔課就玩唔到
我未乜時間玩
但以前玩私服又好過癮

無時間 又唔課 有d難度

如果課金係課邊樣搵錢or龍點？

咁佢打我唔到

巴打
GF+還是gameone登記？

Gf

咩SER?

GF 課金係用mycard

全部一樣
揀邊個都得

如果想買金可以搵我地

想問仲有無80LV果個活動
之前無玩一排俾佢封左我
話我少上

回鍋 down緊game

我開多了個GF帳種淨水
ID: 獸性大發是我像狂人

歡迎記住千其唔好玩蘿莉，太矮了